有冇人知hase/hsbc CSEM係做咩?

customers selection and exit management
諗緊做呢份定另一個offer...
entry level嘅CSEM (佢係under operations)係咪伏黎？係咪CDD黎？
對我將來做corp /sme banking/compliance有無幫助？如果無太大關係咁我要另一個offer好過。。
Thanks

thanks 我唔係law background
如果以後想做compliance officer,呢份工都有幫助？
因為我見compliance高grade啲嘅好似都require law background

push

垃圾部門